屌你老母 不如直接頒個世界盃俾英格蘭啦

痴線 咁撚勁 遠射有 頭球有 12碼又有 亂鳩咁射都開左自描